水貨支那蝗大鬧巴士站

27/12 據悉因巴士座位及「行李儲存空間」（即係輪椅位）已滿，外勤人員以安全為由截龍，暫時阻止乘客登車。但有人因不滿安排，向外勤人員指罵，更搬出令壽堂問候一番。外勤人員反問對方何以𨳒人老母，就被對邊同行親瘦後指其粗言穢語。有其他外勤員工替同事不值，掏出手機拍攝了這片段。

編按：蕃薯屎都未痾清，就當正自己皇帝？咁叻自己躝番上大陸丫！

片段撮自車長Whatsapp群組。

Source: 柏斯敦巴士台 plaxtonl's Bus Page